有無人覺得農夫啲其實好貼地

就好似十八年華
其實真心好正 同時又覺得好Q頹

舊歌都係，新歌就唔知了

有時考試聽好勵志

少女尋死 慈父燒鵝脾 姍姍來遲

派台妹好好loop